集思廣益~第一次仆野有咩要注意~

如題🙂🙃

超大打真軍

注意唔好kick親

唔想咁快做爸爸

咩叫唔好kick親

仆乜撚野？
仆就戴護膝啦你老母
扑就買定套，仆街仔想中出就事後丸

一定唔用得套

帶定KY

仆既時候記住頭落地

記得睇路不要再仆親

準備定跌打酒
仆完立即搽

超大

記得鎴燈，冇甘尷尬

冰袋好啲，即使消腫
利申：護士

信我 熄燈極重要

會唔會睇唔到

聽講第一次好多人都入錯 係咪

護士

睇下周邊有無人睇住囉

行路唔好睇手機

利申：成日係街見到有人仆野

男護士

推吖

真絲
再嘈打你patpat